有無人好撚憎呢張圖

咪撚再Send黎啦屌你老母

你地收到咩圖

係咪呢張？
我都好憎

長輩圖 屌

我收到呢啲

冇認同請分享
0分

呢張可以

夠膽就係WhatsApp group講

對唔住伯母